點睇馬國明成日做埋d on9仔角色？

流民皇帝
為食神探
回到三國

戲屎既人咪做傻仔角色囉........

合情合理

咩人做咩角色

忠於自我

做自己啫

完全唔覺得佢好笑

點睇馬國明成40歲人，仲要演on9角色🤔

諗起就火都黎

佢做on9 36小時個d咪好囉，唉

根本佢戲好屎.......做咗咁多年咩戲都一個樣, 一套代表作都無...

點解上當年攞唔到獎會咁多人鄧佢唔底

奶奶下閪打左個乞痴 ?

佢戲幾屎, 不過幾順眼唔乞人憎...
遲D張繼聰可能爬佢頭 張生戲好戲路廣